阿列沙拿班拿加 派膠 港毒之父好傷心 大家小心

阿列沙拿班拿加 派膠 港毒之父好傷心 大家小心
80m英鎊收購 簽了9年
什麼kepa比我襯 古圖斯不應再等

車狗 為何要忍笑 明明利狗也大笑
零比二 或者就快笑死了
我笑柒港毒之父

港父痛哭了 不必咸通宵
或者 當初你貪車有施治
你我早已失去這龍門

港父會得出d咩 笠水？

夜曲？

倫伯嗰首

樓主高質

咩歌

唔比返credit我？

？倫伯張

twins - 丟存？

張杰倫

十八

賓哥是咪丟架黎
唱左出黎

關你能士

用錯ac

樓主又抄歌

能士

解釋：
具有才能之士。《荀子．王霸》：「其官職事業，足以容天下之能士矣。」《戰國策．魏策一》：「既為寡人勝強敵矣，又不遺賢者之後，不揜能士之跡。」

狼隊掃多件semedo, 變咗文迪斯後花園

又關您能是

錯po

港父呢

咩歌？

諗緊點樣x人掛

咸左幾耐